太子站冇人死，有人死我自貼

我都著了

時間的長河看不到盡頭，人生的路走不回頭
不要被網絡打手煽動出街

唔好再做傷害香港既事

太子站點會冇救護呀?

自己睇下片啦
個人睇法，好難扑一下就確定死亡，一定要做心外壓做好耐先會確定死亡，就算你跳樓，都要救護過黎急救左先，冇證據唔好9UP啦

所以多數情況都係係醫院先確定死亡

喂乜咁夜開工呀

太子站我岩岩諗到，應該係想告暴動罪，警察係到搜緊證，所以關站

用下個腦都諗到啦，係弱智勇武派先諗唔到

東方?

youtube search 太子站，自己做fact check

推

貼半張落park先啦

blocked 3毛

警察真係好，咩都唔駛做就有人會自動自覺出嚟洗太平地

要搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

三毛分化post 勿回
請善用「不推文回覆」